［突發］建制派係網上搞公搞

［突發］建制派係網上搞公搞 我幫佢係連登宣傳！

仲有5個鐘 please share!!!!!

頭先明明支持既有50.x%

今朝有70
連登一po即刻插水

幾個鐘前既事

Push

得返30%

[各位又要辛苦了] 請預備好資料同長輩圖, 今年24/11區選同出年立法會選舉要全港藍絲廢老齊齊反共

等睇話有黃屍洗AC刷不支持收返個投票

push

仲有呢個

驗證碼不正確

推

識投一定係投支持

唔使你投
大把藍屍都會搶住幫你投支持啦